想搵套武士電影

有個角色好似司徒瑞祈，唔係武士係野人咁
之後好似同大佬條女搞埋

其他野冇印象

求名

最後武士

有冇人

羅生門

狼人 武士激戰

西鄉隆盛死果下超正

呢套正 最後食埋人地條女

黃昏半兵衛

黃昏清兵衛

洋腸>土炮日本人

劍術再勁都敵唔過洋槍

唔是最後冇事啊

求名

黑白片?

咁舊都返返出黎
唔係呀，彩色既

係咪隱劍鬼爪